不敢相信這些姐姐們明年就40歲：人美氣質佳，她們都是「童顏美貌」的最佳示範！

2個月之後2021年就到來了，1982年出生的這些女明星們明年就是不惑之年「40歲」（韓國年齡）。

都說歲月流逝，一定會在人們身上留下印記，但這種變化似乎並不適用於螢光幕中的女星們。因為無論過去還是現在，她們都展現了「童顏美貌」，與最近活動的20代演員相比也絲毫不遜色於她們。

韓志旼

五官精緻小巧的韓志旼也即將迎來40歲，這頭濃密烏黑還蓬鬆的頭髮是多少「禿頭」少女們羨慕的對象啊。

孫藝珍

笑起來有著一雙極致美麗的「月牙眼」的孫藝真，很難想像姐姐明年就要40歲了，美了20年的她不管歲月如何流逝，依然能夠迷倒一眾迷弟迷妹們。

劉寅娜

40歲了還依舊保持天真元氣少女感的人真的不多，劉寅娜絕對算一個，誰能受得了歐尼的撒嬌？

金亞中

迷人的微笑，高挑的身材，緊致的S型曲線，還擁有完美時尚消化力的金亞中，真的是如同吃了防腐劑一樣，十年如一日的美麗動人。

孫藝珍真係好正式

孫藝珍黑絲

愛的迫肛正到

林志玲去左邊

很正

以上加埋都唔夠閪女人牙現老

以上加埋都唔夠閪女人牙現西

依家嘅孫藝珍已經係國際珍